[突發] 台灣準備實行實名制買口罩

source: 自己

我覺得呢個好好呀 但佢7日只能買兩個又太誇張
一日一個都嫌少啦

冇產量啊大佬...